Mongodb - MVC - ASP.net Core mail sistem uygulaması

JWT Token entegrasyonu uygulanmıştır.
JWT Token ile kullanıcı giriş yaptığında kullanıcaya bir token üretilip giriş yapmasını sağlayıp giriş yaptığı süreye ek bir süre ekleyerek oturum süresi elde edilir.


